覺得近年有咩term比人用到濫晒

Spin(家下少咗,早2-3年政黨爭拗post成日有人用)
二次傷害(部分論者叫人尊重受害者/死者，唔好多加點評，以免事主受到「二次傷害」)
陣痛(脫歐論者常用，認為脫歐對英國帶來「陣痛」係無可避免，之後會發展得好好)

屌

skr

五毛——屈毛常用詞彙

撚狗
義士
焦土

港獨

遲早連冷氣機滴水都關港獨事

Chill

岩牙

沉船
條條女都沉船 雞咩

blame the victim

XX自由
政治XX
#Metoo
...

尷尬

竟然冇 me too

KOL
阿豬阿狗都係KOL

METOO
不了

Me too 一定係最撚濫
遲啲啲女俾滴口水濆到都會嗌metoo

Skr

初心🤢

是咁的
乜都之前加是咁的好柒

on9仔小學雞 亂up當秘笈

term

666
skr🤙🏻

本土 小店

牛B 坑爹

大數據

普通raw data用excel count都要叫大

電莖

變天

法治

公廁

港豬同左膠 一睇人唔順眼就話人死港豬死左膠

metoo,盲反,

Machine learning

死全家，反而冇乜人用冚家剷，雖然原義唔到，不過。。。

原義唔同

老尷
不了
佛系

af

搏盡無悔

小編

係愛定係責任

鮑姐
真係好煩

世界波

足料 正常分量都叫足料
過江龍 唔係本土就阿豬阿狗都叫龍
Model 有艾豬就係
Cp值高 根本垃圾 成幾百蚊食個空氣感cake

Dngh

離地
聽到都打冷震

你個名講出黎好有feel

雞
狗公
毒撚
左膠
metoo
港女
連登仔＿＿＿＿

鮑姐！

極右 話支持起牆極右，反非法移民極右，唔想收難民都極右，痴撚線世界

點入都係世界波，幾時有宇宙波😑

雞

精神
多左

濫

#metoo

Stop making famous people stupid

尷尬/ 尷尬癌

而家啲人好興乜都用呢隻字，好大陣蝗味，好撚柒

多左啦
好尷尬

Skr
乜撚到skr

“呢啲就有圖”

成日見啲柒碌懶好笑搶住覆

10 <—-

個個都_ _ 唔通個個都_ _

精神

左膠，逢左即膠，甚至有啲都唔撚係左，純粹child登仔唔like就扣頂左膠帽子俾佢

港豬
標籤人地黎提高自己

五毛
打手etc

竟然冇人講
Chill

驗眼啦巴打
#7咪有

「好尷尬」

女神 撚有咁多女神咩

佛系

00後連登仔必講: 尷尬

KO，啲維穩PAGE潑婦罵街都夾硬話自己KO人

五毛
打手

一有唔啱聽嘅聲音放呢兩個term上去

Sor for 1999

癲

道德撚
連登好多完全無道德既人屈鳩啲比較有良知既人做道德撚

鮑姐

comfort zone

中肯

喊出黎

叫 賭魔

通常輸到底褲都無

代議士

被動收入

好mean

無忘初衷

大灣區

是咁的

勞資糾紛
乜鳩都勞資糾紛

有人性小小都叫道德撚添

fag
shitposting

以下直頭係狗閪字：
上進心
唔捱得

我屌你老母
捱得就發達嘅
新界嘅牛係咪首富？

Jer你個閪
閪佬
屌穿你個閪

港豬

屌你啦～

gg
宜家聽到都覺得尷尬

唔評論個別事件
明明就係逃避責任仲咁理直氣壯

Skrskr

＿狗

臺狗、韓狗之類

成班都癡撚線

尷尬
做多咗

文青